旺角pause it cafe 扮黃！

藍店扮黃有冇人知可以send去邊到叫人改地圖？！

旺角pause it cafe老板深藍，唔好誤入！

Pause It
旺角山東街84號
2348 2138

Google map顯示黃店

推俾多啲人睇到先

推

睇唔到證據話佢係老闆...？

Push

push

推 藍好失禮咩 扮咩黃

冷靜 個linkage 昵

佢係老闆？證據呢

邊個係Jack ho?

P牌樓主出黎解釋下, Jack Ho = Pause it?

點知佢係老闆

jm9

去佢Facebook睇 係咁推pause it
另一個落場老細叫jovian siu

推推推

另一個老細係黃嫁喎

報

屌佢老母臭閪

係咁推就老世？
盡在元朗夠有推黃店話狗開
有冇link 太多jack ho搵唔到

咁就推比pause it解釋啦

親，滾回朋友圈吧

要飲咖啡就去行多兩步去knockbox啦
6月9開始已經收早放staff去行，8月5又有擺工

有圖真漢子 thanks ching

兩公婆係老細

護旗手扮黃

幫推

幫手投返藍

扮黃真係衰L過藍店萬倍!

tui

謝告知

我果日差啲入左去

好彩佢打左烊 後尾去左食奶奶雞

推到佢執

點樣可以投？

而家真係真假難分
間間都出黎話自己黃

上次差d想幫襯
吊你推撚爆佢
有好多妹妹仔後生仔入去食嫁！
呢間濕9野冇資格共享黃色經濟圈

如果一個老細藍一個老細黃，算唔算扮黃

識個老闆 全間店都黃底

嗰條友只是其中一個合夥人嘅老公

Pause It
旺角山東街84號
2348 2138

而家變咗綠色！

朋友幫手截圖

愛你！

pause it

Jack個老板個鋪亦係自己嘅。資深藍絲！

最驚係有手足入去休息比佢報料！

多謝大家信我呢個P牌

我最關心係手足嘅安全。佢藍到咁，你擔唔擔保到食客嘅安全？咁佢太太又企邊邊呢？

如果你partner都好藍呢？錢真係其次，信任同安全係事大。

講到尾Jack Ho呢條友都唔係老闆，佢藍唔藍關間鋪撚事？
柒少陣唔好搞鳩人地鋪頭仔喇，呢個post可以完喇仲有咩好討論

我時不時會去Pause It坐，亦有見過佢地默默地支持手足。另一個partner藍定黃我唔知，明白大家會擔心個藍老公會影響手足既安全。我諗佢都係想澄清下自己本人唔係藍，亦冇刻意藍扮黃，我見樓上有人話要搞到佢地執笠，我覺得唔洗去到咁，有去過就知多數喺舖頭既無論員工定老闆，都係黃的，佢地本來都冇希望因為立場要人撐或唔撐，如果擔心手足因為太信任而唔安全的話，咁咪喺黃店list除名，但我唔覺得佢地係藍店

識個老闆，呢條友間舖佢冇份，呢間冇可能係藍店

藍扮黃真係好仆街
仲可恥過真藍

裝修啟示

揾食app組做嘢！！！

識pauseit jovian同啲staff
全部都黃到仆街 唔好搞自己手足呀！！！

佢地開始打呢份工嘅時後
又點會知其中一個partner個老公係咁撚藍先得架...
正如我出世都唔知生我個老豆老母都係藍到仆街啦

間鋪唔係藍，你咁樣搞人地鋪頭仔，好咩？
無證據話個jack ho係老闆，唔好係度帶風向喇

到而家大家明白Jack唔係老細，但Jack的老婆即其中一個老細係咪深藍阿老細就冇再講。

我只係驚手足安全，大家自行判斷。

其實呢單野無扮黃嘅成份 條友幾時扮過黃 係爭在會唔會影響當呢間野係黃店啫

推this

唔好求9奇又話要裝人修啦 裝修有原則
有去過就知呢間唔係藍
老細同staff都黃到仆街

人地老細既老公係藍，就話人地藍搞人間鋪？好無辜姐。
你老母係藍都唔可以代表你自己係藍喇下話。
真正既老細係黃你地又扮睇唔到，人地老公係藍又發大黎講，比d道理好喎。

收皮啦搵個唔關事嘅人代表pause it 立場
說好的不割呢??

利申識Jovian 真人

跟住呢

搞清楚先啦
個partner嘅老公係藍 唔等於 間鋪係藍
如果真係好介意，可以自行決定唔幫襯
請唔好亂咁講裝修

識老細，佢成家都藍咁滯，屋企仲有人做黑警
但佢真係黃，仲成日係ig屌狗

咁又唔洗，比人知唔係黃就得.黃色經濟圈唔可以隨便比人利用。

咁又唔好，俾人知道佢起碼有一半唔係黃就得啦，黃色經濟圈唔可以咁容易俾人利用，我哋要幫一啲真係黃嘅

唔係唔信佢黄，此終佢冇否認個partner係藍，真心担心安全。

而家變左綠店，冇必要都唔去

老闆黃員工藍 唔食得
老闆藍員工黃 唔食得
全店黃親戚藍 唔食得
仲有邊間可以食

咁變綠店啦 唔去懲罰都唔去罷食

多謝班港豬話藍轉黃都可以接受啦，幾易話為，根本唔應該接受任何轉軚行為

呢個唔係老闆

到而且結論係咁嘅：
老細答咗有兩個合夥人，Jack係其中一位老細嘅深藍老公，佢老婆至係其中一位老細，不過佢冇jack老婆佢藍定黃。照我所知係藍。
呢間嘢係運動之前就開，之後兩個老細政見分歧又唔出奇，亦唔可以話係轉軚真心。
呢個阿Jack有時都會出現，我只係担心佢會唔會影手足相等怪事。總之大家自行決定，唔係玩分化，真清楚件事啫。

如果真係驚手足俾人篤
唔該你一開始就講埋
唔係好似呢個post咁嘩眾取寵然後戴曬頭盔
小噁心

Btw 擔

agger

pish

第一樣野係叫partner個老公停止再宣傳pause it
係佢哋邊推pause it 邊話支持開槍殺抗爭者
係佢幾將間野連繫上藍色腦殘

連登充滿愛與和平 ！ 推

樓豬同佢有46個 mutual friends
睇落似有私怨成份
到攪錯左人地唔係老闆
又戴撚哂頭盔話擔心手足先攪尻人

無人幫襯扮黃

唔好幫襯呀大家

Jovian唔該你叫埋隻emily chu收聲
佢乜立場嚮佢social media睇到晒
你再黃都好 間鋪都只係綠
唔需要裝修 但pause it一定唔可以歸類黃
我地係唔會俾錢腦殘藍老鼠賺
最後你記住無人“攪”你
係你拍檔自己去代表左pause it

習近平 甴近平

report 去restart hk

唔同色算私怨Lol
我一句都冇叫過人裝修咁都叫搞鳩人？
我唔會幫襯佢仆街我又唔會有錢啲。我已經寫得好有品，唔會直接屌點解唔直接答Jack老婆係咪黄，即使佢冇答。

平心靜氣講你呢個比喻。

如果老母係藍，你都唔會講你屋企係黃，呢個時候你係以家庭做單位。

以一間鋪做單位嘅話，如果其中一個老闆(Jack老婆）係藍，咁又可唔可以叫做黃店？

但係我諒解到可能開嘅時候根本冇色，到六月大家唔同色，唔係拆夥就拆夥。

成日都話黃藍是政見，冇錯呀，但係個老闆日日都話要打9D靚仔，仲話一早要開真槍支持警察嚴正執法[black][/black]，冇理由唔話比D手足知佢哋個底，我絶對唔讚成裝修，完全冇必要，但係冇理由一路diu 7 D靚仔又一路賺佢哋錢，一個唔覺意報警拉埋。
[size=6]重點係要佢哋知道真相[black][/black]
[/size=6